唔想溫書是否正常

好想攤係梳化乜都唔做

代你one